點解警察淨係圍灣仔果班?

其他地方都係趕走，點解淨係圍灣仔果班?
btw 希望各位冇事，平安

[black]testing[/black]